[$60餐蛋飯]咁都搵到位入 好野

人地明明有A-E餐
係都要放大個A餐餐蛋飯黎屌
有B-E餐正常野唔撚講
人地餐廳請學生食免費餐唔撚提

咁都屌一餐 無撚聊

做黃色經濟圈真係好撚慘
唔係做足100分就一定係食人血饅頭

成日屌人連衛兵
你地咪又係乜都批鬥一餐

抵食就幫襯 我就唔會理黃藍

應該免費先岩

As your name

中共玩「鬥黃」玩得咁開心，我哋係唔係應該試吓「鬥紅」？

我夠知唔係黃就大撚哂
但唔好一有位就入啦

可唔可以唔好亂咁批鬥呀
你要屌都要有point丫

而家連登活躍留言嘅人
三毛藍屍pr狗仲多過正常人
唔好咁上心

其實好多都係五毛批鬥 你估對家唔識搵五毛搵位入你咩

餐蛋飯憑咩賣＄60？
我食個飯要幫間舖頭交租出人工畀水電燈油雜費？
點解唔係收返餐肉+蛋+飯+嘢飲嘅價

真心問句
你曲定直?
我呢排睇得多連登已經分唔清

agger
鬼多過人

出面已經夠哂亂
仲要係到乜都屌一餐

佢哋嘅直我嘅曲。

群魔亂舞
唯有自己心水清啲啦

班垃圾一尾鬥黃同捉鬼

開post條友五毛狗玩分化

明顯對面開曲線post，你放大件事開多個post 嚟講仲衰

嫌貴咪咪撚食囉，又無人揸住支槍逼你課

我宜家一定黃店 無錢咪食平少少的黃店
唔會批鬥

講緊第一個post....
唔係之後開個D曲線post